［T277] 女家長乘客

今日，上咗巴士無耐就聽到佢連接兩個電話📲
佢對我哋黑衣人有偏見，但佢講嘅又錯唔晒
想分享下

主要就係話送個仔返學，有黑衣人出嚟截人，叫人join
佢覺得好滋擾，我就覺得唔係自願，逼都無用。
到今時今日都未覺醒，就算係任何善意邀請都會變成佢所謂滋擾。我唔係現場，我唔評論手足當時做法需唔需要改善，但佢講得啱，對於佢咁自私有偏見嘅人嚟講，唔好阻到佢送仔返學就得。
大家就盡量克制啲，人數可能重要，但無須強求擔心。

題外話：佢竟然話我哋黑衣人當咗自己係法律，
仲話根本唔係為左咩民主自由。
但又話兩邊都唔幫，我相信呢批人都唔少。
就等時間、之後發生嘅事去證明俾佢哋睇，佢哋係錯。

大家一定要加油，等到勝利來臨。唔想再見到有人以死進諫。。。